Текущие задачи для показа Негоде 7-11 мая

Backend:
1) Восстановление прежнего функционала:
    - Авторизация и регистрация определенной конференции
    - Отображение информации о конференции
    - Отображение расписания
    - Заполнение расписания
    - Заполнение информации
2) Кэширование данных на основе  айди последних изменений
3) Просмотр истории изменений
4) Шардинг данных
5) Конфигурируемость данных передаваемых в json

Mobile:
1) Экран расписания
2) Экран информации о конференции
3) Конфигурируемость данных для отображения на экране

